林鄭睇埋9點半就瞓，各住義士回家休息後再部署，唔好再死守

真心呼籲各位回家養足精神再戰